應承我 出水炮車就要走

小弟和理非不才
已經去咗荃灣巴士總站離開緊
但無論做咩都好 我都唔會割
但請大家要記得 一路傾好既一個約定
就係有水炮就一定要be water
水炮絕對不能戀戰

推

你自己落前線講啦

小心包抄，走呀

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

Pish

be water呀

諗住用水泡可以射開啲水馬，最後失敗，然後都係要搵人推走水馬

睇定啲，可能架車係山寨版

柒味好濃

射3分鐘就會無水，要街喉補充，咁就削弱活動能力。

睇到 笑撚死我

對抗水炮車

水炮車第一炮就陽委早洩左

啱啱32台開咗水砲射水碼...結果都係要用人手搬開

哈，我老豆都睇到大屌一聲

係咪唔夠水 途中漏曬

有冇手足整個節錄比大家恥笑下
順便比物理JJ計下要幾重嘅障礙物先可以攔到水炮車

雖然第一炮好柒 但都要小心

[member][/member］

push

唔好輕敵
呢下好明顯係做比記者睇 射人果陣你估佢唔會較大水壓咩

收皮啦
屌你老母散水撚

大家記住要用和理非方法，摺圖中嘅星星撒響路上感化水炮車

我都係咁諗

咪玩啦 佢試下咋
佢開到最大人都死 唔好輕敵

我收返句說話 唔好輕敵

佢第一炮係特登射7
好似好無力咁 俾記者影
扮晒無咩威力
唔好中計
一啲都唔好笑

P牌推吾推到？

唔好睇少水炮車

散了，玩夠了！

啱

唔好再講乜走唔走啦, 黑警玩大包圍, 前線連可以行邊走都唔知呀
咁又點會睇到你叫走呀, 幫手諗下其他辦法好過啦

講好咗水炮就散
之前為咗水炮傾咗幾耐
結論都係有就be water
點解你會覺得我重申返個結論就係散水撚呢

Be water

走你老母

你邊位

射雜物就扮晒野細細力，到真係射人肯定最大馬力射頭，唔好輕敵，唔好硬碰

Push

係 廿分鐘前荃灣巴士站仲有車
依家唔清楚 但巴士一啲一啲走
好大機會會令前線有危險
同埋一停就好難走

走呀

30分鐘行去青衣有冇可能？
驚唔驚狗封大橋？

水炮可能射一炮冇力，要持續射先大力

扮弱雞咋, 做假比傳媒影, 等人以為水炮車唔危險!!!如果開最大成個人都會彈開幾米

和理非
連登仔
同埋香港人
夠唔夠資格？

求下你地🙏🏻

推，包圍呀

Agger

求下你地, 好擔心

我唔熟荃灣路線，除左左圍魏救趙我諗唔到啦

無用㗎 佢啲胎入面有舊鐵 爆咗都郁到

應你老母 唔走

好不安
前線唔好掛住滅煙

轉場場

兄弟 Be water 呀！
適時而退，不流血！不被捕！！

要清楚目標

入商場食飯先

好 但咩戰術可以對付水炮咁勁

唔好
請速逃

冇撚錯,我地比咁多税佢一定有幾大力買幾大力

怕什麼 入室內or水炮車去唔到既地方咪得
架車行得咁慢

力度可以較！

楊屋道散咗啦

附近商場同狗鐵都關咗出入口

走同走唔走到係兩回事

be water, 叫前線手足快d 走唔該

@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

傳說中嘅洗衣機

[url]一出水炮車就全新熱門post都係恥笑
擺明想叫人掉以輕心
大家唔好輕敵！！
特別依家popo咁痴線[/url]

前線決定！！！
大家萬事再小心！！！

唔好係馬路玩水泥

有冇諗住水射走打中人會點... 除非可以確保打中...

走到咩？封撚死哂，知唔知幾多人一齊走，速度有幾慢

收皮啦
對住個電視講？